{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26037",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 루바토(RUBATO)"
    },
    "text": "客室数は38個で、チェックイン時に身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。客室はすべてラテックスベッドとグースダウン寝具があり、ネットフリックスが再生される70インチUHDスマートテレビが設置されています。各客室には高級浴槽とユソン温泉水があり、ゲーミングモニター、ヘアアイロン、換気扇、ノートパソコンの2台も提供されています。客室はオンドル暖房システムと冷暖房システムエアコンがあり、無料Wi-Fiとゲーミングヘッドセットも無料でレンタルでき、文書プリントも無料で利用できます。アメリカーノとアイスコーヒーも提供されます。建物内の定期的な安心消毒でコロナ予防に最善を尽くしており、平日は無料朝食サービスも提供されます。この宿は位置が良く朝食、客室の清潔度が良いというレビューを受けましたが、いくつかの部屋では臭いがするので洗濯掃除の習慣を改善するとより良いと思います。また、駐車スペースが制限的である場合がありますが、全般的に満足度の高い宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数はいくつですか？",
            "answer": "38個です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはラテックスベッド、グースダウン寝具、70インチUHDスマートテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室には高級浴槽、ユソン温泉水、ゲーミングモニター、ヘアアイロン、換気扇、ノートパソコンの2台が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはオンドル暖房システムと冷暖房システムエアコンがあります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiやレンタル品はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiとゲーミングヘッドセットがレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "平日は無料朝食サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コロナ対策は徹底されていますか？",
            "answer": "建物内での定期的な安心消毒を行っており、コロナ対策に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースは制限的な場合がありますが、提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は位置が良く、朝食と客室の清潔度が良いと評判です。"
        },
        {
            "question": "改善すべき点はありますか？",
            "answer": "いくつかの部屋では臭いがするとの意見がありますので、洗濯掃除の習慣を改善するとより良いと思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 430
    }
}